連登仔真係on9

人都死咗啦，一個二個喺度rip. 又唔係死之前關心下人. 有啲仲要教佢去死添. 出得個咁嘅post 都知個樓主想尋死啦.

個心好唔舒服

想認真討論

香港啲自殺案真係越來越多

香港人再唔醒覺嘅話本地嘅年青人會比上面嚟嘅取代哂